徵司機（van及5.5T)、跟車多名

本地start-up公司，服務國際品牌客戶，工作量穩定，彈性高（可用自己車或渣公司車）。

有興趣，請PM。

pmed

Thanks!

車咩貨多？

有文儀用品，傢俬，或者食品。

運毒？

???

傢私 一腳踢？抄牌入公司？

自己有van仔 包月定按單計？

所以我哋唔係淨係請司機，依家都請緊跟車，你有friend介紹可以一齊做

包月一個固定數字，另外每單都有得分。
價錢要睇返左邊個project，因為每個proejct着都有少少。

包月一個固定數字，另外每單都有得分。
價錢要睇返做邊個project，因為每個proejct都有少少唔同，有啲一至五，有啲一至六，有啲一至日。

跟車人工？

請唔請兼職

禮拜六心日全日可以嗎？

揸開van 無車

兼職幾錢

P牌得唔得

同問

派送邊區多？包幾多單？

Office一新界、九龍（0800-1800，包35單以上)
傢私一全港

邊區上貨？

點PM你吖😂